元朗幾時有行動

今日好多人罷工 元朗下一步行動點做？？ 既然警察保護唔到市民 我地都唔會做待宰既羔羊！要反擊！